(無圖) 行李壞左 保養期內都整/換唔番個...求教

係delsey買左個行李
年頭壞左 去太古delsey問下點樣整番
職員話已經整唔番 可以換一個同等價錢同款既行李比我....之後等左成3個月..打佢地店既電話無人聽...落去追問就話搵唔到相關既行李款
咁大間公司...一個差唔多款既都無 我其實唔多信

但我9月想去台灣旅行...唔想再用行李袋 但唔捨得買個新既行李

可以點...巴絲請救...

send去消費者委員會幫你搞啦

唔係話消委會處理要好耐嫁咩
有無人有類似經驗

你呢到都等咗3個月啦

試過畀康泰無視咗兩個月
都係send康泰嘅對話記錄畀消費者委員會搞
個半月就搞掂咗單嘢

我手上得張單 上面寫左佢地跟進既進度
因為對話大部份都係 面對面

咁事實係佢係3個月都未換比你
唔使對話紀錄都入到佢啦

咁你記得咩就寫咩落去
消費者委員會會幫你同果面溝通

好驚又搞勁耐

你估你民事索償佢咩
你手上張單已經係最好證明對方未完成佢嘅服務
寫清楚晒個timeline
幾時買
幾時發現壞
幾時拎去整
幾時被告知無法維修
幾時被告知可以另一同價值行李作更換代替維修壞行李箱
等咗幾耐
同幾時打過去門市

一清二楚消費者委員會會好快覆你
之後好快有結果

咁你之前就好追啦
怕耐咪買過個囉

仲有你9月去家陣仲有3個月
怕咩耐
你壞咗等3個月都係咁等

我想問一問先
3個月之後佢話無，咁有無比其他方案你?
如果有，你唔肯，咁又索唔索償得?

因為個陣佢每隔一排就比假希望我
之後又話無左個個款/其他理由 完左件事

佢話無個個款 之後話再幫我留意下
話會係5月2號覆我 之後無人打比我
咁搞我公司上星期有project搞 我又無時間追

我都好驚佢比個唔岩心水既款我 草草了事

咁無計，佢履行左承諾你就唔好望仲有得揀款

聽日放工跟進下先